入票機入錯錯銀碼點算

因為我第一次入票，
所以入少咗，
輸入金額同支票上面唔同
會發生咩事
要點處理

自己去銀行啦

無時間去

好快會有商業罪惡調查科黎敲你屋企門

我打少咗2千蚊，咁都犯法

不誠實使用入票機

唔洗理唔會有野

成日入錯

我入輸入金額少過支票上面既金額喎
我無貪心

銀行有人對數，會改返正確，無需理

你有拎連埋支票張圖嘅advice?
不過應該點都要去銀行
無時間去啊?由佢囉

我第一次太緊張

多謝巴打，我安心返

我有，就係睇返先知入錯

有無咁on9
點會咁少事就拉你

我係驚犯法，而係驚入唔到，唔知點搞

根據baby condom個post，銀行應該會幫你入返岩個數
就算真係唔得，銀行會通知你彈票

clearing會改返岩條數入